[世紀大和解]我地終於得到藍絲認同

一次咁大把

周融本身想借光復屯公插我方一刀
點知呢個議題命中咗港豬「燒到埋嚟先關我事」嘅心態
光復屯公活動大獲好評

多謝屯公阿伯嘅咸濕促成今次和解

P牌仔第一次quote post，細力啲屌

既然佢哋要拮到肉先知痛，不如我哋投其所好，喺一啲意見訴求相同嘅議題上（民生、強姦金、食物安全、交通） 幫佢哋（同時亦都係幫自己人）發聲、爭取應得權利。
差佬、區議員、正苦唔做/hea做嘅事，就由我哋幫手發聲。
希望可以改變淺藍人對我哋嘅偏見，明白我哋真係愛香港 為大家做實事，而唔係鳩融之流黐label話我哋淨係識「搞搞震」
更加可以推進年青力量議政+落區，同保皇黨蛇齋餅糭抗衡（雖然無水喉 一定唔夠抽但起碼make Noise ，做實事）

大家點睇？

利申 新會然 非三毛

Sorr唔識quote post

原post喺度
[世紀大和解]我地終於得到藍絲認同

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

真心咩

北菇成功團結黃藍施奶。

最近班保皇撚屌成日助攻

真心㗎